我諗我第時會同我個孫講：哩個世界，有個人叫媽咪麵 ......

如果有一日有個叫媽咪麵嘅人
無論佢話做咩都好 你相反做就得 千祈唔好同佢作對 知冇？

點樣做相反但係又唔好同佢作對